中國自煮研發顯卡來了 性能超越GT710 厲害了我的國

最新款JM7210顯卡是景嘉微在2020年底推出的一款我國自主研發生產的半高半長尺寸商用顯卡，最大功耗15W，不需要外接供電；28nm制程，核心頻率1200Mhz，顯存頻率最高1066Mhz；插槽支持PCIE2.0 X8/X4/X2/X1，輸出接口為VGA和HDMI。按照官方說法，該顯卡具備H.264、VC-1、VP8、MPEG2和MPEG4硬件解碼能力。

比舊款JM7200性能提升五成

在景嘉威官方網站上目前列出的最强GPU為JM7200，該GPU依然基于中芯國際28nm CMOS工藝，支持4K超高清顯示或10屏同時輸出。像素填充率為像素填充率為5.2Gpixels/s，相當于GT710的34%；紋理填充率10.4GT/s，相當于GT710的163%，總體性能預計接近目前的辦公顯卡GT710。

差距唔係好大啫，同外國高端顯卡都係差幾十倍，好快就追得上

一掘礦即燒

Memory 1066MHz DDR2?

夠哂玩接龍/踩地雷喇

唔理中國定外國

mine到coin(唔蝕本)先至算成功研發

VGA

JM7210
做乜柒 我妖你

一研發就4xx位好快追到架啦

真
所以根本咩技術都唔可以比佢

台灣網試過 710仲慢過 四代 cpu onboard display

支國產品

咪撚睇少佢偷, 偷到就67

支持4K超高清顯示或10屏同時輸出

唔撚係掛

幾時出下兩代
JM9

移除散熱後.....見到GT730

已經偷到呢個地步，一啲都唔可以輕視

啲嘢一直喺支那生產，就一都唔安全

而家就係趁nvda同amd搵真銀時搶低端市場
好快大家文書機都會用「支共認證沒有支共監控」嘅平靚正中國display card 啦

新版710最強大係可以同時出4個mon
但onboard display做唔到

用GT710不如玩amp apu

amd

勁野 可以開到盡玩GTA SA

又整埋D 電子垃圾

玩到AOE

4k 1hz都係支持